點解印度用蘇式戰機？

親中？

係窮呀

親俄呀

Dlgh

你不如問印度空軍有咩國家既軍備無用

saab 好似味見有

應該係
印度空軍=萬國旗

BTW，SAAB傾緊JAS-39用轉移技術係印度做，美國又想整F-21比印度
所以好快印度就有曬全世界各國主流空軍用既戰機

但全部次兩級

世界空軍博物館

不丹？

點維修ar

咁多款

巴基又有美軍裝備？

據報巴仔有部F-16比咖哩打左落黎

印度岀名軍事收藏家

80年代蘇聯打阿富汗果陣美帝賣過俾巴基斯坦
之後美國自己打阿富汗果排同巴基斯坦又friend返
再賣多十幾隻black C/D俾巴

屌諗起之前印度有單野，三個賊用AK47，差佬用第一次世界大戰個啲步槍

世界空軍歷史博物館

睇吓幾時出埋戰象同彎刀

人多應該夠做

印度佬係攞電單車

啲武器咁落後，唯有玩神打護下身
千使千應萬試萬靈

Gripen-E

空軍後勤表示屌你老母
你做埋我果份

其實一戰好多步槍好堅
如果件差佬係用黎遠距離做狙撃

不過用黎肉搏就